# HomeWork

## Борисов Илья Александрович

**Опыт**

Учусь в онлайн университете "Skillbox" на курсе "Java разработчик", также в этом году поступаю в ВУЗ по направлению "Информатика и вычислительная техника". На данный момент работаю/подрабатываю в стартапе по профессии.

**Цели**

На курсе в первую очередь хотел бы получить новые, углубить старые знания Java и поближе познакомиться со стандартами, которые приняты в крупных компаниях, в Тинькофф в частности. И несомненно радует возможность получения оффера)
